年輕人 係香港有咩野令你繼續努力緊? 係愛定係責任呀?

係生存呀

屌你 係ifc 冇位呀

屌你個系

My root my home